共產黨：澄清檢測計劃與健康碼及信用系統是無關 市民不會因結果取得健康碼或影響人生自由

政府稱全民檢測樣本不送境外 強烈譴責有人散播謠言

政府計劃推行自願性全民新型冠狀病毒檢測計劃，表示檢測都會在香港進行，樣本不會送出香港以外，完成檢測後就會銷毁；而樣本和個人資料亦會分開處理，個人資料會加密儲存在政府數據中心的伺服器內，不會傳送境外，並會在計劃完成後1個月內刪除。政府強烈譴責有人網上散播謠言，指樣本會送出境外，刻意歪曲事實，企圖污蔑檢測計劃。

政府又表示，檢測計劃與健康碼是兩個完全不同的計劃，不存在持陰性檢測結果會獲發健康碼，甚或可在特定時段到指定地方活動。

原文網址：

即係有關係

樣本唔送出去
咁啲數據會唔會留底？

一陣會唔會又成部notebook唔見咗啊

無法解釋
有健康碼等如唔會中武肺？
咁要健康碼托柒？
整dna 庫comfirm

邊個會信

蟈家認證 今鋪咪話唔堅

講畀美帝聽呀？信你至奇呀～dllm

東突厥斯坦啲人好似唔係咁講喎

想知正苦的境外包乜先？

共匪：天安門無死人

選委會部電腦搵返未？

咁即係一定有關係

官方認證

袁木係世界上最誠實嘅人

越講越有嘢

聯署支持封殺微信同TikTok

越描越黑

個人資料會加密儲存在政府數據中心的伺服器內，不會傳送境外，並會在計劃完成後1個月內刪除

姐係會係境內set database?
會係1個月後做好曬backup?

共剷黨 : 求吓你地信我啦，換器官係大生意嚟㗎

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

不存在持陰性檢測結果會獲發健康碼，甚或可在特定時段到指定地方活動。

講真話？

老共認證

e個就係紅色恐怖嘅地方

我講嘅嘢已成歷史

姐係會啦
哦

政府好似冇試過響官方層面講過有健康碼呢樣野? 今次應該係第一次提健康碼?

唔撚信。

共產黨都好信？

冇信用既正苦9up幾句叫人信佢，唔好再hear d

社會信用系統

哦

Distrust and verify

檢測計劃與健康碼是兩個完全不同的計劃

咁健康碼係咩計劃？

即係有

即係會 你話唔會即係會 你話會即係唔會

confirmed

唔好縮呀

擺明身有屎
此地無銀

中國講既野
倒翻轉聽就啱㗎啦

任何共產黨講嘅野
只要倒轉意思
就係真相

快過我

健康碼睇嚟推硬...

計劃唔完成就唔需要delete資料

不會送到中國境外呀麻
而家都冇左香港la
唔係中國境
唔通香港境外咩

即係話: 叫你地驗就驗啦，華大(被制裁)係我哋最強大既企業之一

共產黨比妓女是不可信的

#35 都有

#39*

終於殺到埋身
有左你健康碼，喺大數據面前，你做乜上網講過咩去過邊，對家一目了然，
香港終於要新疆化

起碼畀太平紳士隨意檢查

或者system audit

不會傳送境外

香港係中國一部分 中國算境外定境內

我一撚定信你啦死大陸佬

逆向思維

之後伺服器比人hack

共產黨信用

即係會啦

冇人信你呀
一係唔好整

解唔解釋到點解唔起用本地化驗所呀？

解釋唔到就係DNA送中，好簡單

含撚啦 你夠話班仆街黑警無犯法啦

一定會有保安漏洞，唔小心被hack

仲邊有人信

新疆教育營好幸福

多謝認證

所有野有"政府"兩個字代表可信度-50
我講緊所有政府
某D政府個數我真係唔識計

最無存在感個位早排先提過
不過當時係話比人往返支那用

香港政府唔會主動送俾中國
國安人員自己黎拎

無事即係有事
有事準備後事

指定地方使用
香港

咁健康碼有咩用？

失驚無神都未問過顧問團隊就開放返機場轉機，你自己話人散播謠言，但全部黑箱作業破壞市民對政府信任

睇完頭10樓
見證左港共誠信破產

港共：冇人走資

仲信港共既一係藍一係弱智

只要從惡意方向推測老共說話就足夠了

我就唔信喇，呢個仆街政苦，有咩做唔出

相反嚟聽就100%準確了

on9，檢測有primary key就可以trace返係邊個啦

姐係會
拉人都係話唔關制裁

總之反轉睇就得

咁就仆街啦，共黨啲野要調轉聽

一個垃圾政府同垃圾特首憑咩要人信

哈哈😄....本來都唔信，你咁講就明哂

政府有邊次係講真話

我係唔檢呀

妓女比共產黨可信

官方驗證

屌你老母好撚厚面皮，信你老母臭閪就戇鳩嘅

信你 50 年不變 , 22, 23 年就變撚哂啦

港共仲值得相信 ?

支共：國安法無追溯期

確診降哂啦仲整黎做乜
每個入境都驗好撚過啦

由細到大 我呀爺都叫我：千祈唔好信共產黨

死喇即係真架啦

檢測計劃與健康碼是兩個完全不同的計劃

即係健康碼呢個計劃係真啦

原來檢測係前菜，健康碼係主菜

国安法都係咁講 完

塔西佗陷阱，講咩都無人信

即係有關啦

藍絲都呃唔到

我係唔信啊 你派試驗品我扔埋佢 吹牙

學大陸喱理解中共政令的經驗，聽政府講野只要相反方向諗就係真的，現在佢咁講變相係擺明有野。正好似廣東話俗語，就係鬼拍後尾枕

你係共產黨，你覺得你講野可信？

邊個會信你呀
誠信破產嘅香港政府

其實港共政府宜家做乜都唔會有人信

共產黨信得過豬乸都上火星啦

此地無銀

駛乜送境外，境外人直接入嚟拎同用

係咁解釋
即係真架啦

大家堅持唔驗咪得
又唔係強制性

「...不存在持陰性檢測結果會獲發健康碼...」

咁要個碼嚟做咩？

無信心，不了

明白
信晒

超
夠話國安法唔影響自由
就前日先拉左肥佬黎，仲拉埋周庭
點解會覺得市民仲會信佢地講野

點解要留咁多個人資料

WECAT 同微信

妓女尚可相信

堂食，入商場算唔算人生自由？

到時送去支那又話支那不屬境外都吹你唔漲啦
你地班狗官今時今日有咩做唔出，講唔出

Ok 明白了
即係有

生於支那就已經有人身自由啦屌
多人個健康碼又有乜所謂

屌你老母啫係一定有關啦

邊間公司做，邊個官員負責，將個名俾定袁爸同俞伯

不過問你拎 咪俾

即係真

話無即係有
有邊次唔中架

送去天后咪境內

twitter

係唔係可以解讀為有社會信用系統

即係一定有陰謀啦

個HD唔送出去JE, 放上雲端上面咪DL到囉

Never believe anything in politics until it has been officially denied.

西環有冇access先

本身都估你整健康碼係為信用系統做base 點知又衝埋出黎認

信果個都on9

掉轉睇係常識

就算撇開支共唔講，健康碼依樣嘢都唔可行啦，咁同幾廿萬免檢疫証有咩分別？

講唔係等於係

樣本不會送出香港以外，完成檢測後就會銷毁

sample當然會銷毀啦唔通貪地方大幫你擺住咩
但係check完嗰啲data就

信你一成

上一次真係假嘅回應係：非常無聊

政府自己加密完會gen個解密留比自己

政府又表示，檢測計劃與健康碼是兩個完全不同的計劃，不存在持陰性檢測結果會獲發健康碼，甚或可在特定時段到指定地方活動。

即係全民檢測係收集口水樣本
健康碼呢就係禁足

健康碼要政府派俾你先有
驗完negative 都唔代表會有健康碼

信政府講野，等於信林奠做雞有生意

會

本來唔信
港共否認完我就信

共產黨: 澄消我黨當年國共合作唔係想滲透國民黨, 國民黨員不用擔心